{
  "Traditional Chinese": "繁体中文",
  "index": "首页",
  "Company Profile": "公司简介",
  "Office Environment": "办公环境",
  "Company Culture": "公司文化",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Join Us": "加入我们",
  "HONG KONG ASIA ELITE NETWORK TECHNOLOGY CO., LTD": "香港亚特网络科技有限公司",
  "learn more": "进一步了解",
  "Email": "咨询邮箱",
  "Office area": "办公区域",
  "Public discussion area": "公共讨论区",
  "Cafe": "咖啡厅",
  "Outdoor Scene": "公司外景",
  "homeBanner": {
    "p1": "香港亚特网络科技以{0}的高质量产品为服务宗旨主要为海外客户提供高质量的软件研发及数据中心维护服务",
    "p1-red": "高效-快捷、极低成本、内容丰富、安全稳定",
    "p2": "Hong Kong ATC network technology to efficient low-cost, rich, safe and stable high-quality products for the purpose of providing overseas customers with high-quality software development and data center maintenance services"
  },
  "companyProfile": {
    "p1": "香港亚特网络科技有限公司成立于2018年，注册于香港，主要为海外客户提供高质量的软件研发及数据中心维护服务，现已承接多家游戏及娱乐平台。",
    "strategy&target": "企业策略及目标",
    "p2": "亚特网络立志成为在全球具有竞争力的软件研发及数据中心维护服务供应商。",
    "p3": "展望未来，亚特网络将持续专注于寻求更多的海外合作伙伴，将我们的业务全球化，相信随著的业务的拓展和巩固，我们将会成为在全球有竞争力的数据中心维护服务供应商。"
  },
  "companyCulture": {
    "vision": {
      "title": "愿景",
      "sub": "用户导向、坦诚直接、拥抱变化、持续改进",
      "p": "我们尊重差异，我们注重成长，我们把\"为用户创造美好体验\"作为永恒的追求我们秉承\"从优秀到卓越\"的精神在见证公司成长的同时，也成就自身的职业辉煌"
    },
    "mission": {
      "title": "使命",
      "sub": "为用户创造高品质的产品体验",
      "p": "为用户创造具备优质和完美体验的产品是亚特永恒的追求"
    },
    "values": {
      "title": "价值观",
      "sub": "关爱 共赢 勇于创新 全力以赴",
      "p": "待人真诚，彼此包容，为人正直，懂得感恩，壹起营造壹个轻松快乐的大家庭关注同事成长，和亚特壹起进步；关注用户，用户价值至上，提供公平公正的平台环境提倡敢想敢做，鼓励大胆创新，追求卓越每个人都是公司的主人翁，主动积极，寻求突破，每壹件事情都能全力以赴"
    },
    "management": {
      "title": "管理理念",
      "sub": "共同成长 打造学习型团队",
      "p": "心有多大，舞台就有多大以人为本，鼓励每个人的想法，主动积极、想到就做、勇于冒险、不怕犯错无限去探讨可能性。强化执行能力，攻必克，战必胜，每个人都是公司的主人翁，有必胜的决心"
    }
  },
  "company address": "香港观塘区双港湾广场伟业街180号26楼",
  "phone": "852-95875005",
  "jobList": {
    "Job Title": "职位名称",
    "Number Of Recruits": "招聘人数",
    "Working Place": "工作地区",
    "Released At": "发布时间",
    "operation": "操作",
    "check": "查看"
  },
  "joinUS": {
    "banner sub title": "我们珍视每壹位员工; 关注其成长并重视每个人的贡献",
    "Social recruitment": "社会招聘",
    "Company benefits": "公司福利",
    "Process & FAQ": "流程&FAQ",
    "Resume delivery": "投递简历"
  },
  "company benefits": {
    "Salary": "工资",
    "Performance Bonus": "绩效奖金",
    "Paid sick leave": "带薪病假",
    "Holiday": "假期",
    "Social insurance": "社会保险",
    "Annual performance points": "年度绩效积分",
    "Promotion": "职位晋升",
    "Special contribution": "特殊贡献",
    "Reasonable suggestion": "合理化建议",
    "Lecture training": "讲座培训",
    "Introduce OKR mechanism": "引入OKR机制",
    "Growth plan": {
      "title": "成长计划",
      "Staff growth and long-term development": "员工成长和长远发展",
      "p": "亚特网络作为创业平台，会给予很多人发挥个人优势的空间和自由度，并与企业共同成长 员工在公司内达到中层管理者或高级专家后，根据绩效表现，可以在公司评估后获得公司期权，享受公司长期增值带来的价值。"
    },
    "Management channel": "管理通道",
    "Technology Channel": "技术通道",
    "Senior management": "高层管理者",
    "Middle manager": "中层管理者",
    "Grassroots managers": "基层管理者",
    "Senior expert": "资深专家",
    "expert": "专家",
    "Core staff": "核心员工",
    "Staff": "普通员工",
    "p1": "公司根据员工的岗位为员工提供具有市场竞争力的工资，并在每年根据最新市场趋势、员工的薪酬水平以及绩效水平进行综合的回顾和审阅。",
    "p2": "我们会根据公司整体业绩和员工绩效表现提供绩效奖金。绩效奖金与员工绩效和贡献紧密联系，体现与公司与员工同成长、共分享的理念。",
    "p3": "法定假期方面，带薪病假、法定公众假期、婚假、丧假、产假、陪产假、哺乳假等相关假期。",
    "p4": "公司为员工提供多种全薪假期，包括法定节假日、婚假、丧假、产假、男职员护理假哺乳假等，每位员工转正后立即拥有3天带薪假转正满壹年后，工作时间每满壹个月则增加壹天的带薪假，最高可累计18天的带薪年假。",
    "p5": "我们为员工提供完善的保障计划，包括国家法定的养老保险、医疗保险、工伤保险、失业保险、生育保险及根据政府政策缴纳住房公积金。"
  },
  "process": {
    "Resume delivery": "简历投递",
    "Resume screening": "简历筛选",
    "working day": "{0}个工作日",
    "round": "{0}轮",
    "Written interview": "笔试面试",
    "Get Offer": "录用OFFER"
  },
  "faq": {
    "q1": "我可以通过什么方式申请亚特网络的职位？",
    "a1": "直接发送简历到邮箱：{0}",
    "q2": "投递简历以后，多久会收到回复？",
    "a2": "投递简历后，我们会有专门的同事跟进相关事宜，如果您的简历符合要求，我们会在7个工作日内安排专人与您联系。如果您的情况不符合职位要求，我们会优先将您的应聘资料保存在我们的人才储备库中，同时您可随时更新简历，若今后出现岗位空缺时我们将会优先考虑！",
    "q3": "我可以申请几个职位？",
    "a3": "网申限投壹个职位，请务必仔细阅读各职位的岗位职责及任职要求后投递简历。",
    "q4": "去年曾经投递过亚特网络的职位，今年还可以再投递吗？",
    "a4": "可以，简历投递壹个月后，可再次投递香港亚特网络科技的职位。",
    "q5": "我和某个岗位除了学历以及专业要求之外，都很符合，我还可以投递该岗位吗？",
    "a5": "可以的，公司某些岗位对学历及专业有壹定的要求，但学历和专业不是公司取才的唯壹衡量标准，我们更看重的是您的能力和经验的积累。",
    "q6": "如果在应聘过程中遇到了问题，我该联系谁？",
    "a6": "在应聘过程中，如果有遇到任何问题，或是有意见和建议，非常欢迎您与我们取得联系。"
  },
  "resume": {
    "Human Resources Department Phone number": "人力资源部门电话",
    "Resume receiving and consultation email": "简历接收及咨询邮箱",
    "Contact person": "联系人"
  }
}